鏝城=車路士私家雞？

藍藍車狗捐進了狗洞

快撚到

567準備好

4:0gel撚定頭都得

8:2 ？

老鼠呢? 縮左入洞?

共享藍色光榮

估唔到車迷咁快做折墮閪

沿途456球陪伴我

樓主勁撚到

搶口

何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

唔流訓咩屌

啱啱好六粒

隻腳好返未

三足

六隻光蛋

曼聯=法甲私家雞

六弟